Check男朋友電話果種感覺好刺激

但會好驚，驚比佢發現
不過又好想知佢同咩女仔傾計同傾d咩

電話唔會跟身，任女友睇
見得人拜得神

好男友既表現
手機真係無咩異性朋友會令你女友呷醋？

下個topic就會係偷食好刺激
呼籲樓主男友睇到從速執行中出飛

手機無玩FB, IG
whatsapp得同事同老母朋友
女都無件
TG 都係join左ps4 group
手機有埋女友TOUCH ID 正氣撚

明架啦 果啲用第二部電話做

只可以講 你會後悔的

唔會囉跳晒steps

下FB IG都無又好似真係毒d wo
不過我欣賞有安全感既男友

其實係架睇左番唔到轉頭，特別係真係比你發現過d你唔知既野

垃圾男人就係你呢D

佢以為係最正常不過既事，但係你一定唔係咁睇，就會嬲到仆街而記住一世

check手機的都是垃圾

連信任都無咗 行埋一齊仲有咩意思

我都係,不過係EX,完全冇朋友冇SOCIAL,任9佢睇

真

心智未成熟先會check

講嗰信字 點解要check 仲細？
我都唔會check女朋友電話

認真問

如果你發現你條仔電話係得女同事 女上司 女親戚嘅正經對話

你會覺得係條仔收得埋定係毒到咁呢世都飛唔出你手指罅

你問個細路。佢點識答你😂

講真，我電話真係咁，讀書同工作一直接觸既都係女人多，有男人埋身都唔想同佢whatsapp多講兩句，所以我都信係會有呢種男人

其實係，所以真係睇既話最好佢會係旁邊，不過試過咁樣個氣氛都好差，始終當面check住佢

唔知點講，信佢，但佢有時唔知分寸，唔識同女仔保持距離，好易瀨野

侵犯私隱

女友Mode: 你有咩唔比我知得架?!